---
templateKey: post
title: Buffets
slug: 3-buffets
menu:
  - image: dscf8587.jpg
    plats:
      - plat: Mijoté aux deux lentilles, potimarron rôti aux épices douces, lait de
          coco, graines de moutarde noire et cardamome
      - plat: Sauce au yaourt grec, zeste de citron et crème de sésame
      - plat: Salade croquante de chou rouge, vinaigrette aigre-douce, échalote et
          menthe
      - plat: Pickles de betteraves au gingembre
      - plat: Fondant à la courge et aux amandes, caramel au café
    title: Menu couleurs d’hiver
  - image: image00030.jpeg
    plats:
      - plat: Polenta fondante aux herbes de Provence et aux olives de Kalamata
      - plat: Sauce tomate relevée au pastis et à l’orange
      - plat: Blettes et épinards sautées aux graines de coriandre et citron confit
      - plat: Salade de petits pois, féta, échalote et aneth
      - plat: Fruits rouges, mousse de fromage blanc à la fleur d’oranger, caramel
    title: Menu d’arrivée du printemps
---
#### Des plats créatifs, gourmands et conviviaux servis en buffet pour toutes vos occasions festives.

*A partir de 40€ hors taxe par personne, minimum de 20 personnes*